疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？

sayno4tvb channel篇文好長，簡單寫咗重點
1. 搵到兩間bigbigshop鋪頭賣西洋菜，一間叫「菜鮮生」，另一間叫「餸到」

2. 支那01喺毒菜單新聞度post咗「餸到」張圖，將矛頭直指餸到

3. 餸到間網店有西洋菜呢個item，但係話自己無賣過西洋菜，因為唔係時令蔬菜，仲話01刻意誤導，會保留追究權利

4. 如果唔係餸到，即係菜鮮生啦？但唔排除迫迫short已經hide咗涉事網店同產品，所以無法100%證實邊間野出事

5. 證實唔到邊間出事啫，都可以推廣食物安全訊息嫁嘛，下面有留言template，大家一齊提醒BigBigShop菜商應該點樣安全處理蔬菜，避免導致消費者草酸鈣中毒！

原圖俾支那01毀屍滅跡咗，但已經backup咗，支持餸到告鳩佢

話事話，TVB民間團隊呢排真係幾堅，有無興趣畀個like佢哋？
FB:
TG:

【抵制Big Big Shop任務@ 05 Aug】
💎菜鮮生、餸到💎

留言template：

本人素來重視食品安全，從新聞所知，一名女子進食BigBigShop購買的西洋菜後食物中毒，本人甚感關注，得悉 貴公司為BigBigShop其中一間有販售西洋菜的商戶，故此善意地提醒商戶在處理蔬菜時，應遵從食物安全中心的指引，不應在運送和加工處理期間以海芋葉覆蓋蔬菜，以免導致消費者草酸鈣中毒。此外，本著良心消費原則，希望 貴公司亦會慎選銷售平台，勿與藍色網店為伍，感謝！

[Source]
支那０１《42歲女Big Big Shop購西洋菜進食後疑食物中毒 感噁心及腹瀉》

食物安全焦點 - 與草酸鈣有關的食物中毒

============================================
最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

木

推

Pishhhhh

點解你呢度都搶到㗎

推到 BBS 死

===============置頂任務(最後更新5 Aug 2125)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【維穩金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【一周回顧】TVB播吓政府宣傳片，咁就已經係 $400,000,000 生意 (2 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】琥珀教育 (1 Aug)

【維穩金主】Mospro蚊專家 (31 Jul)

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

推！！！！

得罪方丈唔洗旨意走得甩

pin this

推～～～

我去炸機啦

bye bye

我

Pined your lin

推推推

～～做任務呀

Cctvb

#34唔見咗????

幫你炸緊機，熟客一陣會入黎

Puah

push

咩意思，唔放我在眼內？

Monkey屍

咩手

諗住入嚟睇乜水#2 點知又係你

你推得太快手我手機太廢
以為唔見咗條友㖭

人呢

成日bug咗，我試過有人reply我，但喺個po睇唔到句reply

我土

唔洗驚，上咗熱門第九啦

你太快

響到

健康台

我推，原來逼逼shop買嘢食咁危險

樓主係咪開錯台…

真係夠曬健康喎

你開健康台1001就會爆post

係咪應該開時事台
Sorry sorry

但我嗰陣冇做啲乜，近排個app好似虧虧地咁

清水都好健康

.... 原來係咁㗎

唔驚啦 上熱門就得

神探

其實第日下晝就會推爆

欣賞樓主

唔好睇咁多啲成人嘢啦

Pishhhhh 冇得吹水

通常預推一個禮拜

食tvb毒菜注意身體健康 遠離tvb

Sorry my fault

因為無人會撳入健康台睇post

使唔使重開

Push

林在野好organic 的

1分鐘後睇吓點，不過我估米已成炊
上次出盡九牛二虎之力先至整沉個錯ＰＯＳＴ

使唔使開定2

熱門第9

屌

疑似搵到賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊？2

試吓健康台上熱門

熱門第四，難救 定係你試吓去站務台叫admin移返去時事台

試下先

推呀

麻煩你啦

炸完

目前第4

繼續推住先 要多謝樓主同溫家寶手足開post

你看看你，少啲睇人睇成人台啦

食死人咩tvb

一

CCTVB賣毒菜？

cap圖咁快手

嚇死人咩，食完入醫院中武肺咪仆街

Sorry lol 間唔中先入去睇下有冇嘢睇

我哋全部轉載啊唔關事呀

唔麻煩

反正中左武肺都冇乜嘢做

都要你哋開post先多人睇到

咁有冇好嘢睇？

熱門第五

tvb戰線手足好波

而家冇嘢好睇嘅 好垃圾
等你放圖呀

連仔我愛你 可唔可以幫我將個post轉去時事台

大家順便推埋呢個等佢去轉去時事台

Thank you

仆街
食菜都出事

42歲嘅傻hi
去tvb買菜都得嘅

我舉報咗你個post, 希望admin見到

玩到咁癲

害人不淺！

不過我懷疑admin唔睇野，上次我舉報自己吳幸美個post都唔理我

不如直接去無法巴嗰邊炸佢機

毒菜

熱門頭十得兩個非時事台POST, 一個係我地

CLS

呢個都算係是cc 台嘅

話說中國網民好鐘意嗌獨裁做毒菜，好似因為獨裁係禁字

咸濕菜

有無人都會揀自選台睇ＰＯ

我冇

熱門 有兩個tvb po?

恆馳就算啦，支共企業，唔會跪

已射

又係

中藥、保健產品都係好固執

嗰班因為老人家市場吖嘛

post

啲菜 有毒 假㗎啲菜

我覺得合理，亦都放棄咗佢地兩代人

we

熱門第四

好坦白講我覺得佢哋可以轉過去77台

反正就係亞視2.0

好勁!

大家順便睇下我底 幫襯我以前啲post

寶家軍加持緊

唔算

大部份都係熟客

老野睇大台多啲啦，仲有啲茶餐廳都係播大台

baka

啲人慣咗睇tvb

快啲幫襯下啦

我炸返黎

驚驚 驚買到毒菜

連仔有睇

舊客有啲返咗嚟嘅

有咩

好多個POST

WOW!!!!!!!!!!!!!!

返咗時事台啦，復活啦，被賦予二次生命啦！！！

連仔萬歲！

啱啱起底見到變咗cc 台呀

又推

可以盡情火力覆蓋啦！！

爭啲想去你嗰個po炸佢機添

回歸cctai

好驚呀，唔敢喺big big shop買嘢了

堆

BBS

我見佢得返一間大菜商，就係餸到，有百幾種菜賣，其餘果啲網店都係得5件貨樓下

佢哋成日扮睇唔到

btw尋日間med360+好乜串，Block曬所有人

毒菜會唔會食到jerjer變形

正路

齋派嬲都block, 個編輯好得閒

咁 din

咁我咪用最大火力炸

唔知洗唔洗撳800幾次封鎖呢

毒菜＝獨裁
都估到無線鍾意獨裁

好似無乜新街客，我又去炸雞嚕

Cctvb駁 5刀

pish

WFH真得閒

呢個1Q 題好

跌返落hot門第6了

我住喺隔離咋嘛 日日睇住你打飛機
盲嘅都知你work放空啦

哼

喂！
毒菜 big big shop =獨裁cctvb

唔好講咁多廢話 快啲去幫襯

我係你賓妹

獨裁tvb
我屌你老母

do喺得bigbig shop開鋪都係冇咩生意頭腦

咁我係武漢妹囉

推！

Cls 寶式轟炸

福音巴巴

西水黃

大家快啲入嚟啦

尿黎咋掛

推呀推呀

我要進來了

可能我都要承認自己跌咗ｖｏｌｔ

Watt

推呀！

唔掂唔掂推唔起了

推下

熱門第八
Byebye hotdoor

我以為係伏特

苦沖巴入咗黎，有啲希望，佢職業係狂推士

狂推士進場，寶家軍團士氣上升

巴打我真係服左你
受小弟一拜
真係好強

唔好咁講 啱啱食完飯先望到

Watt=Power單位
Volt=Voltage單位

呢個世界無推唔起既ＰＯ，只有搵唔到苦沖巴幫手

輕輕力推一推

胖虎推車

如果我係比卡超，可唔可以用volt

嘩 唔好啦 魏晉巴俾咁大頂帽我戴啊 一陣反艇

寶家軍之榮耀時刻

推返上去

我覺得呢句幾好，可以放響你ig做caption

再唔係拎去交友app溝女都得

一陣直線自爆

打字喺咪好過淨貼圖

推po師assemble

這個世界沒有推不起的帖子，只有找不到苦沖師兄幫忙（魏晉仔司馬懿, 2020）

小朋友先做選擇，大人會貼晒圖同留言

Post-Pusher...Assemble!

=女 =我
：你做咩職業㗎
：連登推手
：咁啊 你平時有咩興趣
：連登推post

我頂

：咁⋯⋯你有冇咩難忘嘅事
：連登未改制之前 同位ching reply咗廿頁推上熱門

=女 =我
：你做咩職業㗎
：我係隸屬寶家軍既狂推士
：咁啊 你平時有咩興趣
：我為捍衛香港電視行業既中立性而奮鬥

魏晉巴啲文采真係勁 幫我修飾到咁

：咁⋯⋯你有冇咩難忘嘅事
：記得喺反送中果年，我同一班手足為咗新聞自由而奮鬥咗一個晚上

唔得 笑到肚痛

明明係中二病

推一推

每日任務

一齊學習華而不實，言之無物

勁

再推

再推多少少

曹永廉同楊明最近拍緊套《時代》係講革命

要慢慢學

兩個都係垃圾

梗係可以啦保安局局長

我又推下

咁咪好有energy? 宜家垃圾都可以發電嫁啦

再推一下

支持

甩左p 終於可以玩下😂

仲喺熱門，再推上啲

恭喜晒

有冇可能推到30

實有，尋日果個都上到40幾

光復香港

好啊好啊😂😂

半個鐘去唔去到35？

時代革命

唔洗咁chur

你指推30下 定連推30下？
前者好快啫 依家寶家軍人才濟濟 好多人一齊推 以前真係可能要幾條友推廿頁

推 齊左文宣

自膠

推啊推

推到去第30頁啊😂😂

成班一齊就好快啦
35都得 不過35後就要聽朝繼續

推Twitter 推連燈

香港獨立

我推

35+

今日應該真係topic問題

推推推推推推推

唯一出路

跟cctvb 緊貼香港醜聞

全黨死清光

我都覺得係

推到上太空

隨心啦, TVB post係要隨心推先細水長流

推推

今日呢個泰國明顯

無線廣告商醜聞比人唱

可以繼續

可能食唔切尋日個熱潮，尋日毒菜個post無咩回覆都過千正評

做法唔完美，但可接受，要改善

宇宙大爆炸

因為個topic 我差d冇睇呢個po

推出宇宙

睇返之前p&g嗰個post
太正經所以勁少正評

毛賊神經病又有

原稿係：
疑似搵到bigbigshop賣「毒菜」嗰間鋪頭 係咪應該同老闆宣揚吓食物安全資訊?

就快智障😂 旺角啊伯

陽光絲係好勤力推PO既人，但係佢好正經開PO

如果直接啲
一人一留言 推到賣毒菜間鋪頭仆街 會唔會好啲

加埋bigbig shop 就知你咩事lor
不過唔加有神秘感多d
跟住我就以為同我無關 就冇睇😂

推啊

其實宜家個標題都suppose你睇過bigbigshop毒菜單野

long time no see

推推推推

自己推自己

推林奠落海

推倒傻強中肺炎

五大推post
缺一不可

大大力

一嘢推出去

落海就得落床就不了

好鬼眼訓

推到林奠下海

我再推

我再再推

推自己

丫我仲未更新三分鐘熱度個ＰＯ

我提前結束呢個無限輪迴

真係有d眼訓

殺啊！

終於30

輕推一下

遲咗

有點眼訓

我都差唔多瞓推到35就聽朝再推

好啊陪你推

時代

革命

祈求民豬與自由

我要tvb收皮

萬世都不朽

輕輕一推

我願榮光

正呀

歸香港

港～～～～～

樓主都眼瞓了

仆街推錯咗添

時間真快 8/5 咁快一年

聽朝再推

好

推多幾下

大家晚安啦

推到2305

無法巴入咗嚟 咁我推多幾下先瞓啦

聽朝見

晚安

早抖

早晨呀

早啲瞓啦

我呢排翻早 你哋開台果陣我都瞓咗

好 聽日見

朝早嗰陣追po

加油呀 byebye la

大家可以留力聽朝再推都得嫁

樓主先行告退

bye

Byebye

台電日是

[至少37名手足上庭！] 8月6號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

香

送上上熱門

下次直播沖涼

仆街

想睇

你唔係瞓

你沖涼wor
瞓咗都起返身睇啦
唔講了真係要瞓了

唔知邊間咪一齊推廣囉

都不過係3個鐘內既事，已經就黎1001

毒先生

早唞啦你，瞓多啲

食死人咩！！！！！

唔知邊間, 全部tvb都唔幫襯就最穩陣
不過唔撚知西九龍重案同西九龍反黑會唔會又話唔幫襯等同黑社會勒索

齊心！

Pish

岩啦，最好全部唔好比人留cm

tvb賣毒菜

721 831 101 1111